【永遠支持達哥】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

達哥是無辜的

推邊個好

支持達哥人人有責

Photo: The banner of Alexis and his dogs Atom and Humber is now on display at the Emirates. #afc

好7

保sir平時九百八已經爭住開 今次咁慢

上次保sir開 今次推我依個啦 咪煩

禾開完假膠Po就矛理到

55=.=

G持達仔

推邊個po

陶傑請葉劉上去撚

迪比走左 諗起佢成季柒下柒下 對住我地上哂身

依個啦 咪煩

是但啦，衣個算啦

推呢個

19

屌牙

推

淨係睇左尾十分鐘, 係咁明讚暗踩

每次新po都好懷念mf
奧斯爾是音樂家

希望你以後可以繼續懷念

叫左保sir戒假膠癮

d 題無晒驚喜

法國路清不停推禾個po

Fifa裏面利物浦咁勁

Marseille resigned to not signing Dimitri Payet from West Ham during this window. Told they are moving onto other targets #WHUFC

橙啊

獌都勁 成隊黑鬼肉腸

得罪晒全部人 點生存落去

阿狗得堆小朋友

達哥

Fifa用阿狗一定跟足雲加排陣

跟住就豬到仆街 隻耳和鼻廢到

一定雪左隻伊匪禾比先

Fifa英超big6用落真係阿仙奴最廢

The captain has extended his contract!

gay

希望達哥下個禮拜可以正常開返台

聽撚完metallica 耳鳴到bi bi聲

路清每個保特Po都會支持

so gay

路清新sp

懷疑中學同學做ptgf

hello

圖

佢開左個新ig
得個icon
不過我認得佢部電話,髮型
同埋我係見到ig推薦用戶,見到佢正ac有follow自己,不過係新ig搵唔到佢個正ac有follow

咩質素？

算靚
皮膚白,把聲都唔錯
有腰有腳好似冇咩波
跳開舞

……

Weak

一講跳舞 我就諗起啲唔好既野

原來Lansbury 去左av

新banner

4 ball

阿狗生活真開心

高汁標題

高汁topic poba

個衰仔又學埋d仆街野，唔續約得返半年約， 搞到森林2.75m賣隊長俾同聯賽對手

咪就係
難得有機會俾佢跟神鋒N賓踢波都唔識把握

保特Csgo

孫承宗d數據其實係邊到拎返黎

訓左無睇
琴日開唔到台?

嗯

連明報都要報達哥呢單新聞，仲紅過蔡思貝

唔係個樣似達哥撚有人識蔡思貝咩

等多d人知,香港仲有好人,都唔係一件壞事

好多人只會覺得佢蠢 你試下過年同班親戚講下睇下佢地點講

班親戚更係鬧佢死蠢，話咁樣唔得主動幫達哥攪bqckup 自己賺埋佢

大部份人身邊班親戚都係：
幾廿年一世無成，但過年最鍾意笑鳩後生仔
指點江山，政見勁過19才子
講搵錢就個個獨俱慧眼，最識做生意，如果後生廿年實做到馬雲

呢d 親戚通常都好梅

?

Confirmed: Arsenal have triggered an automatic one-year extension on midfielder Santi Cazorla's contract. [FA] #afc

Vincent Janssen's agent says he has turned down interest from Galatasaray to fight for his place at Tottenham. (Source: Omroep Brabant)

你見阿狗班人生然家都係9up多過認真討論就知，真正成功既人唔會成日咁認真講野

講車講樓講女
你又去左冰牙

我今日要返工

召喚CSGO狗今晚打機

返工

好似你地堆人生然家咁唔洗做咩

backup佬最新回應：

由我建立呢到既第一件事，我經常提醒自己，出發點一直都係為左方便大家，更特別係為左方便係外國因為時差問題而睇唔到直播既。

係呢件事上，我的確係無向達哥攞過一個正式既授權去進行備份呢個行為，而我亦到誤會左佢係呢一件事上既立場。當初我建立呢到，我無諗過會產生「妹仔大過主人婆」既情況，我只係想令到大家可以方便咁睇到佢既直播重溫。係訂閱數不停上升既時候，我了解到我自己好可能係一啲唔認識達哥既人既第一個接觸到既地方，我當時亦到提醒自己，我要盡力做好佢。

係14年既時候，我希望頻道可以給人一個好印象，而衍生左不同既版本予大家選擇。從頭到尾，我只係希望可以比到一個更好既視聽體驗各位。經歷過消音，block片，到限制我既上傳既時間，我亦到係達哥收台之後不斷諗方法希望係第二朝就比大家睇到。

至於我發帖問題，我從來都無擺達哥上枱既意思，我只係希望大家可以盡快搞清楚事件，而我亦到即時停片。我希望達哥佢可以比一個指示我，並無其他既意思。係我出左帖後，我並無諗過會造成咁大既影響，更加無諗過要指責達哥啲乜嘢。

至於另一方面既版權問題，我記得係2013年8月既時候，dvd透過YouTube聯絡我，希望利用我既備份去發出一份版權聲明。因為當時有一個人名為「監督與李燦森」既人偷達哥片，更甚者加上佢自家既水印，最後大家都成功檢舉到呢個人既頻道。

我只係一個學生。事到如今我已經十分後悔，特別係見到達哥因為開台而令佢自己身體變差，呢兩三日我不斷反思自己係呢件事上有邊樣係做到岩，講到尾我自己無一樣野做得岩。無攞授權，係我唔岩。私下開營利，係我唔岩。將件事放上公海討論，係我唔岩。係呢到我想向達哥作出一個最真心，最衷心既道歉。正如佢自己所講，日日開台直播令佢放棄左好多，而我就利用呢樣野去搵錢。而家既我已經十分後悔，亦都十分之自責，我亦都對達哥十分愧疚。

最後，我希望達哥或者其他有授權既兄弟可以聯絡我，好讓我能夠將我手上有既直播備份能夠轉交到達哥既手中。我亦都希望呢件事可以告一段落，令到達哥可以繼續開台。

即刻認衰仔

無提過錢

屌奶星，學生刀甘醒諗到個賺大錢方法

我就唔信佢咁醒，諗到呢條發達大計但冇諗過紅字果堆問題

成篇野完全避重就輕，冇提過大家最關心 － 借達哥d片搵左幾多錢呢個問題，講自己係學生可以係搏同情，搏人同情佢年輕、少不更事、細路仔唔識諗而屌少佢兩句，但現實可能佢一早唔係學生，呢個冇人知

扮可憐駁同情
呢幾年借達哥片搵唔少啦
支持達哥告鳩條仆街

同之前d 態度唔同晒

比返d 錢出黎

就算當時係學生
而家都9成畢左業啦
我就唔信佢中學就咁醒識靠backup搵錢啦

你老味 手足講完同學做 ptgf 都唔po個acc 出黎比大家驗證下

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 7h7 hours ago

Arsenal’s Glen Kamara on trial at FC Twente ahead of possible loan move

你想幫襯？

拎獎個時呢，申請藍剔個時呢，點解唔講下

除左錢之外，完全冇解釋到點解要申請官方認證同埋拎10萬subscribe個play button

我諗達哥睇下佢點回應先決定點做，佢既然認衰仔，達哥應該唔會告佢，始終佢都係d多一事不如少一事既人黎，又叫哂大家唔好屌backup佬同起佢底

呢d人係香港真係難搵…

比你做生日禮物呀

不了，呢d 妹妹留返俾你地，我不用ptgf

唔告佢係人情，告佢係道理
達哥呢件事上已經無得輸

初頭d reply 仲要講到自己無收錢咁，宜家又扮晒野

我都覺得達哥唔會告 佢擺明唔想搞大佢 一心息事寧人

反吾落啦

Fonte 去左WestHam

係啦，一開頭都唔想講，只係班chatroom小學雞逼佢回應

同埋佢講到明可以搵律師拎backup佬搵左幾錢既數據，backup佬繼續死頂既話先要行呢一步

條友比人屌到轉左幾個圈

backup佬到而家都無諗過交代筆錢咁款
達哥應該要搵律師啦

佢應該係搏達哥唔追究啦

達哥一開頭都只係同google講停左佢營利就算，冇諗過追返d錢定點啦，但依家個個都係關心佢借達哥d片搵左幾多錢

蝦達哥淋善

明明係一隻生金蛋的雞
無啦 去殺左隻雞

真是好撚蠢

任何關於足球既數據
可以入落excel個d

屌啦，咁誠心道歉就應該主動交返d片出黎，唔係掉返轉頭要達哥做主動搵佢拎返啦

認證單野又唔講，錢又唔講想袋袋平安，發夢啦

乙b ace combat 7 會出中文版

1. 官方認證
我印象中從來無係Youtube申請官方認證頻道，我甚至連申請既資格都唔知道，我只係申請一個驗證去令我可以upload超過十五分鐘既影片。

2. 營收問題
三年半以來合共約三十六萬。

3. Youtube聯絡我版權問題
我只係收到過Youtube自動發出既content id 版權信，當中呢啲電郵應該只係作為通知用途，並沒有要求我回覆。

36萬

日本game我一定買日文版的

唔算多

不過喺屋企坐住都收一皮

有冇甘少

仆街 佢無本生利架喎

打少個1

未打完

同路清好似

可能是美金

應該係 220萬

hkd

咁就多過好多人人工

自爆 真係想認錯

咩啊，之前d 人話佢要坐定backup架，咁叻你日日自己backup 去賺啦

me最低工資

唔知包唔包廣告

痴撚線 真係好過返工

係達哥之前g公司俾晒數據佢睇，條友無得再抵賴姐，之前佢唔係咁講

兩粒制月入多1皮

之前

會唔會好多人加入backup佬呢個行業
訓住收錢

已宣佈參選特首的前政務司司長林鄭月娥近日頻頻落區做親民騷，昨日更「紆尊降貴」搭港鐵，不過平日以私家車代步的林太明顯不太熟悉乘搭程序，甚至連八達通都不懂用。林鄭入閘時，用八達通「拍卡」後，竟站在閘機前呆望着閘機，顯得不知所措，要由身旁助手提示「得喇，行得喇」，並輕拍林鄭手臂，她才懂推閘入內。

她在港鐵南港島線新站利東站內時亦有「甩剝」，林鄭在站內主動跟市民握手和合照，擺出親民一面，但她與市民合照時，看到牆身上的廣告寫着「黃竹坑站」，竟誤以為身處「黃竹坑站」，向該市民說「新站呀，黃竹坑」，遭市民即時糾正：「唔係，係利東。」

無綫新聞昨晚播出有關片段，被網民瘋傳恥笑林鄭，有網民揶揄「入閘都唔識。都唔明點解會俾佢入閘」，亦有人以她日前「去錯殯儀館」相提並論，笑言今次甩碌並不出奇。

離地

講真呢d 唔識佢都唔在乎啦，你地都無份投

原來過左黎
早知落去笑佢啦

日日有車車佢洗用八達通咩

正常人都識入閘啦

有八達通果時佢已經係高官啦，有政府車唔洗搭地鐵，邊識用八達通入閘

下 5系掛 星期六wo.......

侵侵: America first

d波台假膠好煩

反六日吾撚易

域子都識啦

我工場d同事都識

禾刀國

U

禾吾系

狗竇入面玩都算拉
屌晒佢地牙

Agger

Bo sir = sun 9c9

系到挽ho la,ng ho gun 鳩乙去Mtr 抽水ar

渣架巧似刀跟過去

最撚柒閪煩係你呀屌你老母冚家剷食屎狗

正皮PO名 然後出番去

CSGO?

今晚得唔得呀大濕妹？

原來backup佬有唔只一個channel，呢個channel 收36萬姐，其他channel呢

同埋開chrome要係網頁入面改文字係易過借火，改到＄0都得

禾可能下晝可以打陣

而家係睇下達哥接唔接受佢既所謂道歉姐
我就唔信佢搵得36萬

達哥應該知佢搵左幾錢
佢作假數即係叫達哥告佢

我都唔係好信淨係得36萬，達哥都話一個月比一般打工仔搵得仲多

阿仙奴中場辛迪卡索拉目前仍在養傷階段，而這位西班牙中場與兵工廠的合約，至今季尾便結束，使到兵工廠快手決定與他續約1年。32歲的卡索拉，與後衛梅迪薩卡都獲得阿仙奴提供續約。

兩個都值得留 如果續兩年續到佢地掛靴就好

咁唔係一開始就多過一般打工仔既
不過一定唔止36萬咁少啦

可能佢地下年就掛靴呢
卡蘇傷到咁,都唔知幾時先踢得
梅迪薩卡直頭冇機會踢

高斯尼同細梅咁夾，冇咩可能出返大梅做正選，可能夾下包皮同浩鼎做輪換啦～

卡蘇下季再見，希望踢得返水準，條中場冇左佢真係兩個level，ozil踢得辛苦左

GeoffArsenal ‏@GeoffArsenal

Seen it before but make of it what you will.

卡蘇就算對腳好返,體能都可能差左好多
Ozil撚有踢波咩
躝啦

Detail過whoscored少少
佢話係由opta提供 對過whoscored同opta twitter比d料都一樣 應該可信

Premierleagueinsider就球員focus,成世都唔柒update ligainsider係for德甲 不過就係德文

其餘就係啲twitter account
Reverse ball 就算冇stats 平時講啲野都幾有趣
Dan kennett （主要利狗，有時會po英超）
Ted knutson (shot map, radar)
11tegen11 （pass map）
Michael caley （expected goal map）
Ben mayhew （呢啲）
Objective football （呢個啲料唔係好睇得明）

計比賽入面既degail野好似邊個係邊到傳波 傳咗去邊果啲就statzone, Colm mcmullan

Optajoe Orbinho呢啲都有手足post開

9c9

‘He always pushes himself to the limit'

Granit Xhaka has spent half a season with us now, and he feels one of his team-mates in particular has all the capabilities to inspire younger players.

Alexis’ infectious work-rate and will to win have helped establish him as one of the Premier League’s elite players and also as an example to those making their way in the game.

“I think Alexis can be a good role model, because he always pushes himself to his limits, no matter if it’s in training or in a match,” Xhaka said. “He can be a good role model for the young players.”

Alexis scored in last weekend’s 4-0 win at Swansea, and with three of our next four matches at home, Xhaka feels the next few weeks will be pivotal in deciding where we finish this season.

“It was important to win the way we did at Swansea, because we know we have these two home games coming up against Burnley and Watford,” he said. “I see it the same way as the boss. I think the next three games could tell a lot about what sort of direction we’ll go in this season.

“We noticed already in the first game that it was really tough at their place. We needed a late goal to win. They play direct, they’re compact defensively as well and that makes it difficult. But we’re playing at home and we need the three points.

"Against these sort of teams, it’s very important to score as early as possible and as many times as possible. That puts them under pressure, it makes them come out a bit more as well. We want to start positively, we want to force mistakes and if we do that, I’m sure we can win this game.”

Pablo ‏@AFCAMDEN

The decisions to extend both Cazorla and Mertesacker make financial sense. Arsenal securing their assets, giving them a sell-on value.

Pablo ‏@AFCAMDEN

On the field, Arsenal need to find longer-term solutions. But chances are, going by history, both stay, play and see out contracts. #afc

今季狀態差咗就抹殺佢一直以來嘅貢獻
放大人地嘅決點又唔識欣賞人地嘅優點

其實琴日睇達哥回應就知backup佬係癈青 處變方法咁on9都有 依家攬爆傷到既得自己

難得高汁

藍斯今季狀態差咗就抹殺佢一直以來嘅貢獻
放大人地嘅決點又唔識欣賞人地嘅優點

雲加今季狀態差咗就抹殺佢一直以來嘅貢獻

藍斯邊有一直以來嘅貢獻 得一季半季叫踢得好咋

咁ozil咪又係

諗諗下又好似係

ozil四季都有兩季叫踢得好啦

backup佬只係狀態差左少少

雲加今季狀態邊有差佐牙

林鄭連地鐵閘都唔識入仲想入閘？

judge me after the season

SUURE~~

今季好多人讚換人 鬧既係話佢攬契仔

阿狗毒瘤義和b

返屋企研究下

og之狗

返緊工?

cap邊個好

costa

giorud

返學

9c9們要高汁化了

以為你係地鐵搵緊食

保守估計backup佬賺左10萬蚊美金

有冇女

can

ddg

山狗

今日先第一堂

咁講我的確係搭緊東鐵既

報左驚了

屌奶星一人講一個點cap哂呀

佢之前revenue應該係計vid view收入
廣告另計?

幾個gameweek唔cap遲啲未可以一次過cap哂囉

cap 佢地冇講果d

-2

有矛人四典到csgo

不了 係街

唔玩 怕自爆

Bo bo now play?

四典牙屌你老母

clyne

路清同保特好gay

web版comment一定要彈舊野出黎?

yes

拜個早年

針對我廠呀 開10:15場咁奇怪

真正既孫犬回來了

重建後的熱刺主場將在一八年正式啟用，屆時除了可容納更多球迷之餘，球會還會破天荒在球員通道旁設觀眾席，讓球迷可窺探這個神秘地帶。

Bo 9 play ng play ar

禾吾知wifi典牙

Gum wo go street la le ng play

fake poison rosicky diu by dogs!!!!

agger

U give 毒狗Diu la

行百佳有個阿嬸搶左5罐嘉頓雜餅
希望佢是你地既親戚

收嗲啦屌你老味

百佳酒店

Arsenal FC ‏@Arsenal

We're not playing today - but it's matchday for Mohamed

All the best against Uganda later on, @ElNennyM 🇪🇬

Best Premier League pass accuracy so far this season: Man Utd (85.1%) Man City (84.8%) Chelsea (84.3%) Arsenal (84%) Liverpool (83.1%)

Gurjit ‏@GurjitAFC

Maldini: "I received 2 offers in the mid-90s from Chelsea & #Arsenal. In those years Milan had a few problems but I never intended to leave"

豹叔去百佳酒店開生日p?

買開利是糖

利是糖仲低質

Premier League ‏@premierleague

How's this going to look after the weekend?

利是糖最垃圾

窮

吊牙

豹縮生日快樂

保sir一時歷史達人 一時波台假膠

佢一直假鳩

假鳩可恥

保蛇好難觸摸呀

淘寶買

Arsenal FC - GREAT Last Minutes Goals - Last 5 Seasons

yes ar. book 佐幾個ptgf

禾又join duck 唔duck?

禾刀想

+1

PTBF HERE唔BJ唔HJ唔DO

Arsenal's Hector Bellerin has been speaking about which player he feels most confident when playing beside this season, and after looking at the stats, it's a no brainer, Mustafi.

Pablo ‏@AFCAMDEN

New banner going up at the Emirates ahead of tomorrow.

中國佬冰有狗肉咖喱呀

恐嚇牙

DEAL DONE: West Ham have signed José Fonte from Southampton for £8m. (Source: @WestHamUtd)

#arsenal linked with Lyon's Algerian winger Rachid Ghezzal

Best Premier League pass accuracy so far this season:

Man Utd (85.1%)
Man City (84.8%)
Chelsea (84.3%)
Arsenal (84%)
Liverpool (83.1%)

家姐同父幹撚訂婚，大家食餐飯刀貢撚隆重

又多個有錢jeff

家姐咩樣

黑鮑刀有父幹撚接手

好想返去打機
個湯面鮑魚花膠底係魚翅

你都26碎
甘你家姐應該刀有28碎

打包埋me食 ok?
me要食m記

布b食毒狗啦

he唔見左

比我壓住左

CCC又贏

有冇expected goal先

唔g

CG又嬴先岩牙

今晚有冇手足csgo

可以

禾刀上挽

NOW?

食緊飯牙

禾刀系

屌

禾送緊女

( Show Blocked User - Ryo_Miyaichi )

兩個一齊躝

【體育】阿仙奴的法國射手基奧特，在周日英超鬥般尼前，和一眾法國同胞聚餐，當中包括水晶宮門將文丹達和中場法米尼，難道想回味一下對水晶宮的蠍子式金球？

基奧特（Olivier Giroud）近期入球停不了，對水晶宮那一記蠍子式入球更是舉世震驚。未知這位型男前鋒是否忘不了這個金球，在周五和球隊兼法國國家隊隊友中堅高斯尼聚餐時，同場還有兩名水晶宮球員。

他們就是同樣來自法國的門將文丹達和中場法米尼；在基奧特入金球時，文丹達因傷缺陣，只有法米尼在陣中。法米尼把當晚的合照放上instagram並留言：「和法國仔的美好晚上。」

4人吃過晚飯後，就要分道揚鑣，基奧特和哥斯尼為阿仙奴在周日主場鬥般尼，至於文丹達和法米尼效力的水晶宮，就在周六主場鬥愛華頓，但文丹達仍因傷避戰。

圖片來源 : Instagram圖片

星期六 中到啦啦聲
曼聯上盤劍指前四x米鋪上盤屌打內亂鎚仔
準備換樓

【體育】阿仙奴目前於英超落後榜首的車路士8分，陣中中場格列沙加認為槍手今季能否後上重奪英超冠軍，接著的3場聯賽將是關鍵所在。

阿仙奴於早前英超先後不敵愛華頓及曼城，錄得2連敗，但於近4場聯賽則取得3勝1和，重拾水準，周日迎戰般尼一役絕對有力再下一城。

今季入「廠」的中場格列沙加最近不時取得正選上陣，該名瑞士國腳坦言阿仙奴對般尼一戰非勝不可，接著於聯賽迎戰屈福特及作客車路士的大戰，將是決定兵工廠今季命運的關鍵比賽。

格列沙加表示：「首先，我認為阿仙奴上仗擊敗史雲斯一戰是非常重要，最終我們成功全取3分，並以4:0勝出比賽。之後我們的兩場聯賽均是於主場出擊，對手將會是般尼及屈福特，接著便要作客車路士。老實說，我與領隊的想法一致，接著的3場聯賽將會決定阿仙奴今季的命運。」

另外，盛傳將於今夏離開槍手的阿歷斯山齊士，則獲得沙加力撐留隊。沙加認為該名智利籍翼鋒於每次操練都較其他隊友更賣力，是所有球員的學習榜樣。

圖片來源 : ©AFP

施古臣踢左邊

跟

10:15

還我壓歲錢

？

踢10:15咁奇怪

有咩咁奇怪
第一年睇波?

可能我少睇星期日波 多數踢0分或者30分

諗唔到史雲斯會入到第一球嘅理由

講定先

利記今年強勢

強勢都係暫時多我廠一分
雲加好波

雲加

今年英超競爭太激烈 所以今年阿仙奴拎到第四已經係超額完成

利咁似阿仙奴 係禁區頂 搓搓搓

又話咩heavy metal
點解節奏咁慢,場波咁悶既

法比安未受考驗

利好似冇乜心機踢咁

好撚西

奧歷治 史杜列治一齊出442 鳩斬啦

人面對風波心中少不免 震震震震震

0-1

唔好推

好勁

又燈

ryo蛇真系癡撚線

仲有冇

0：2

0-2

高普

猁

0-2!!!!

靜啦

阿狗又做華陀

利記廢到

又幫人打起

冰個話強勢

唔想比了 輸到仆街

Ryo. Sir

比啦

1-2

Fpl收起左llorente先入兩粒

睇個勢角球唔會大

All in

希望雞湯加油

利記應該會反勝了

2-2

屌你靚到

雞湯降班啦

成班神燈

施格臣

2-3

冰島妖人

禾地要繼續屌雞湯先得

屌雞

正

唔會和其他

做乜撚咁多c

玩貢大

上次俾爺爺炒完，搵利出氣

扯哂

又角 我屌

法比安

仲有10分鐘
利有可能贏4-3

利記食屎無難度

短到睇唔到喎

唔好jer住好喎

留意到ryo蛇d料真係世界級

收聲啦

大哥瑜開心到聲都震晒

開心死

利物浦嘅時間呢 越嚟越少喇 (忍唔住笑)

見到法比安咁穩陣真係有種莫名其妙既心酸

上場耳和鼻都入佢兩粒

高普又用中堅踢中鋒

19000點買

matip出到咩 fifa唔係禁賽咩

-6唔計

話毻ok啦

唔出料嬲牙

有無手足好期待一陣石頭包禾零封熱狗

出埋19000啦

吾巧牙

仆街多仔好低買 allin sin

2串1了

咁點解唔正選

因為耐冇出?

佢早二三頁有講

法國呢到d 阿迷無性

中撚硬

Ryo反手

輸左幾層樓了

一定訓得好好

Ryo蛇連訓都唔俾人訓

不來梅謝拉特上身

訓刀唔俾人訓

乜撚牙又
就黎新年我要同巧多人講祝福說話
李想身體健康定財源廣進

出高治邊可能入到波

熱鏝和埋聽晚就到我廠威威

我廠要還返3分比般尼

雲加前四mode真係唔講得笑

般尼求我廠唔好大炒吧

鏝城同熱😎 諗緊支持邊隊

同市光榮

不了 巴禾 石頭要證明自己 0封熱狗

阿仙奴目前於英超落後榜首的車路士8分，陣中中場格列沙加認為槍手今季能否後上重奪英超冠軍，接著的3場聯賽將是關鍵所在。

阿仙奴的法國射手基奧特，在周日英超鬥般尼前，和一眾法國同胞聚餐，當中包括水晶宮門將文丹達和中場法米尼，難道想回味一下對水晶宮的蠍子式金球？

當年巧似仲有十場豬十分刀追到，衣家仲有十七場豬得八分典會追吾到，In爺爺we trust

reus又比人收山

痴線

仲有邊隊敢買佢

起返身好彩

佢黎阿狗真系衰過迪亞比

轉台睇西甲

爺爺留前鬥後，考驗迷雲，趕走晒啲吾堅定既迷雲黨

睇皇馬反底

想破老野不敗紀錄 問過佢未呀

基拿比傷出

屌你老母牙，禾fm一買你就傷八個月，食屎啦屌你老母

保sir d眼光

抵啦😬

法明尼睇唔住基奧特仲有面同基奧特食飯

手術刀助攻
一早要留佢賣張仔禾比啦

Miguel Delaney ‏@MiguelDelaney 41m41 minutes ago

Liverpool top the top-six mini-league... but have dropped the most points to "bottom 14". Same issues as ever.

有無巴打有外國波衫網介紹？

睇下佢改咩名就知啦

iwobi ig段片拍到唔知邊個係更

iwobi ig段片拍到唔知邊個係更衣室除緊底褲

鎚仔入波on9

利真係幫唔落

其他幾隊強隊唯一有啲好感嘅都係佢哋，但咁柒真係幫唔落

og

做乜撚牙 唔好推

1-0

唔好推牙

包皮收聲

馬達犯錯了
摩狗可以乘機雪佢

而家尼度你話事牙

ho ball.

等睇魔性爆發
普巴爆炸狗發癲 越位入波

反cup

伊巴一定入波

普巴一球
伊巴一球
馬達一球
曼聯3-1史篤城

丙朗啲球感差左咁多

曼反cup高水 聽日要睇樓了

馬達兩球

不了
入完一球又會被換出

靜喇

般尼茅夫又輸

冷靜D照下鏡 睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咁早就燒味

佛陀

呢度手足好搶口🤔

馬達

mata

雪得

馬達
又要清洗了

馬達要被雪了

馬達好波

大家冷靜啲

唔入難過入

椰子要比人炒lu

2球啦

見到sor高c條友又要對e巴就想笑

曼聯就算輸波都係排第6

伊巴

e巴 橫傳

梳高斯幾時還返隻腳比藍斯

想睇皇馬三連敗

奧蘇利雲好撚勁

假波

屎篤城後防好廢

拉兩野散哂

Stoke個韋倫好撚廢

火星

又一球

史篤城0attempt

再剷斷喇不如

米希達恩同馬達好小器

耶穌教落
剷斷左腳，麻煩剷斷埋右腳

最聯尋日集體叫雞牙

球證好波

卡頓堡

咁都救到

咁都唔輸

又迫害禾地曼連

個龍

一巴星走個波

反應快到

廢到...

垃撚圾

藍神黎個自轉360

不萊梅1-1多蒙特

拉膠又救世

Ryo sir 連red card 刀5怕

求獌LIN

000621

Ramos起孖

兩球都冇人mark佢

皇狗

牙朗

work

不萊梅d球員係咪唔知咩叫越位

好清 thx 手足 錫佐酒

Bremen 1:2 BVB | 71'

Pm 普狗有廣東話now tv link

手球唔吹

迫害

普巴淆查理阿當

格連莊遜跑唔郁咁 退休啦

又黑禾地曼

還債呀

又黑曼聯

沙基利幾勁

橙

查子最後cap邊個

btw萬連開細

1-1?

有排還

沙基利好癲

點解要踢屎篤城

錢囉

太唔穩定

騎住佢

冇睇咁清呀 今朝查子問cap 我咪睇下

XHAKA 勁過普巴好多

騎住

仲要行左幾步

駁唔到

都係垃圾

曼城全攻型

cap jor san dog

六日子令晚訓廳

朗尼解圍

桑比執得靚

好危喎 屎篤城

訓廁所啦

咁佢老婆同邊位手足訓

好撚仆街

多毛域子都岩

無你份呀

同你呀

普巴

中楣

佢老婆肥婆黎

今晚我有毒狗了

咁放棄毒狗了

中眉呀

一陣出面係咪會又大戰

比較想知摩佬會唔會出席記者會

估唔到綠日子咁識食

四球喪心病狂

梳高斯無次夠伊巴頂

麾佬一陣賽後訪問應該幾多野講

痢獌?兩隊垃圾

兩隊柒隊一齊失分

費sir條老野

握手兩場一齊拎一分

屌…

朗尼

月巴

Afobe

6日子有得返房訓了

Diu

靚到

威。污泥

咁都汁到一分

肥西

水晶宮真是廢到仆街

又要靠月巴救老母

傻西利狗

6日子做汁男

聽日一win 又可以穩陣前四

乞食了

還我血汗錢

又要靠威污泥

我係衣櫃到
出唔出黎好…

月巴真係....

獌迷狂屌卡仔

禾都要乞食了

我係床底……
你出我出……

ryo蛇大把地怕咩

哥狗個陣有前冇後喎

我地輸三球 追返三球 果場熱血d

大家fatfat未 話左過肥年

又要繼續做六弟 辛苦晒

巴禾rip

我係床……

4141
托屁防中
高拉中堅
熱刺大炒吧

咁撚鐘意出高拉洛夫打中堅

cls

Ryo持料，有無手足然大錢

哥狗反底炒柒熱狗啦

哥狗式改造,左閘打中堅,右閘打防中

我熱食鏝城半細算了
穩陣1.46

哥狗WIN到熱狗我幫6日子捉哂D姦夫出黎

win 硬

弟弟不痕了

有冇acestream link

直播暫停公告
由於待處理事項繁複，達哥週五已決定暫停直播，考慮多時，決定休台時間如下 1月23日-2月19日。雖希望暫停休息，但是不少工作已事先預約好，會好好完成，現時亦身處台灣出差公幹中。手頭上既事亦會繼續跟進。因身不在香港，如有事未能及時處理，請見諒。

休到2月中 唔想做人了

成個月冇得聽ff 點過

你訓到嗎？ 1分

比我預計中休多一個禮拜
休成個月

match

BACKUP狗我屌你老母累人累物!!!!!!!!!!!!!!!!

估唔到害左利迷

人生已無意義

佢正職係做咩架

殘體字

熱狗和波plz

辛苦咗咁耐,休息下都好嘅
有邊個可以(差唔多)日日同樣時間打機

2140準時開台
其實休息下都好既
佢近排直播耐唔耐就咳幾聲
不過成個月冇得睇達哥點捱

sterling 垃圾

求 MC VS TOT ACE link

熱d 中堅咁快食牌

熱狗茅少場

起碼過埋情人節先啦
無女都應該有show

熱狗真係好撚芧

vivitam等緊佢啦

HD Stream| English | Ad Overlays: 2 | Mobile:Yes

HD | Acestream

ENG : acestream://7293edb82f90dce75faa34cfc1da6ceabfb49ee6
ENG : acestream://e721f751ab0938506192cf15b4632889b38f131a

巴禾啲腳法丁死人

好想睇石頭

施華果球如果係巴禾實救唔到

熱又茅

42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

血台

其實我都想呀狗學下
對面個勢好果陣多啲 foul 打斷人哋個氣勢
幾有效
阿狗啲君子足球

血台隻熱狗成日唔開

禾地多數會食紅牌

哥帥屌打熱狗

見到鑊又買人 又諗起我地
肯買人未呀仆街 屌你老味雲加想帶入棺材？ 辣殺

買人前要賣人

D 埋門

要打官司告backup佬既話 真係會捐錢籌旗

咩都唔郁等收皮啦

鏝啲進攻咁迂迴嘅

d 人走唔到

開左
睇緊

要求雲加買人一律係假阿

曼城好多進攻機會
但冇乜大威脅

今個冬季轉會窗唔係有主力大傷都唔會買人啦
就算你想買
人地都未必放

左閘 唉屌
Btw 有啲羨慕熱狗可以打到咁機動性
我地成班散步帝

割席左啦=.= 入獌post搞事果個

最大機會走既贊仔，因為個人條款傾唔成走唔到

史達寧好廢

丁力真係好撚廢

但入我廠波

你點數到成班
計埋場邊熱身個班?

OZIL對住呢2隊應該比人搶到波皮都無

成隊曼城都柒下柒下咁

曼城攻極唔入，一陣俾熱d 反擊就收皮

阿古路廢左咁多既

個球c字

成隊都係

間碟

咁都記得

平時話全港都唔代表700萬人啦下話
事實上成班防守唔肯迫係事實 成日要山狗叫 叫完都唔郁
近幾場中下遊知我地唔迫得要上腳
幾隊都迫好前 差啲奶野 我地仲要唔走位接應/拉空
咁都唔叫散步叫咩

Jack Wilshere played 90 minutes & was voted Man of the Match as Bournemouth scored a late equaliser in the 2-2 home draw vs. Watford.

阿狗冇系統去迫搶
鳩迫反而會失晒位

Arsenal FC ‏@Arsenal

🗓️ January 21, 2006: @AbouVDIABY makes the first of his 179 Arsenal appearances

又係Sane
阿狗對曼城失個球又係咁上下

洛里斯都會派膠

成日輕出
抵啦

Handball

抵啦 臭雞ALI

少睇熱犬
原來真係拳王黎

do what 9

所以係大家想換教頭既原因 起碼保特係第一個收皮先
作為防守教練佢真係含得撚

羅利斯

羅利斯收左錢牙

lloris

兩次

又派膠

ToT

2-0

包禾同洛里斯交換左？

巴禾今場一定鬆一口氣

我覺得呢個都係羅利斯做唔到世界級龍門既原因
每季都會派大膠

Ali 又入

2-1

咁 neuer ddg 都會派

入攝好勁

得個頭

冇咁大舊膠(好似係)

羅利斯點會唔係世界級

Ali 英超近 6 場第 8 粒

世界級on9

宜家同 check 差唔多 level

阿古路真係好廢

熱狗又傷中堅

對我廠果陣就好返架啦

推人冇事

2：2

Son 2-2

then 2:2

2:2

offside

起腳個下先推

迫害哥狗

熱狗

熱狗對親曼城都黑哨

鏝唔入就比熱狗入

黑撚到

黑哨得好明顯

出埋質素高條大黑腸

和波和波

和波係咪對我垛暖好結果？

雖然係黑
不過和波最好

和撚左佢齊齊失分

轉個頭反勝就好笑

既然大家踢得咁開心 當打和啦

不了

車狗在笑

黑到咁
不如補時整多個12碼俾曼城嘆下

車狗奪硬冠啦

熱刺兩中龍兩入波

有得睇jesus

>90%

個新仔好似咁勁揪

咁搶鏡既個新仔

個新仔 offside

jesus

好撚勁

個新仔真係 sharp

大家都係新仔
我地個iwobi

石頭陣間會唔會豬12碼

侵略性奇高

jesus >>>>>>> Gabriel Barbosa

尼日利阿金童牙

呢個真

利申：淨係睇過奧運

加埋控球後衛石頭, 全攻型

鏝青訓系統全英最勁點比

Iwobi 最近幾勁
同埋人地果個 27M

自膠 呢個係巴西金童

呢個jesus望落都幾有性格

kolarov 條垃圾死都唔傳俾jesus

和氣收場

好撚ON9

熱真係巧熱血and尾機

強隊全失分

左 jesus 右 sane
兩個金童
同 19000 martial rashford 對撼

city果兩件勁d wo

阿狗聽晚贏到就上第二

雖然我地唔係強隊
但睇個勢都跟住失分

英格蘭金童呢

我地左伊禾，右張伯

熱狗2射2中2入波
巴禾真係好廢

又係假希望

Iheanacho 20

Sterling 22

De Bruyne 25

交接完成

city果2件加埋夠買半隊阿狗正選

諗起聽晚對般尼又攻唔入

我廠又做二哥

Rashford 吹到好大喎

般尼好似淨係主場勁

藍斯

聽晚食泥

攻唔入咪做受囉

我地夠有iwobi同chamberlain

般尼今季客場1和8負
睇黎要阿狗幫幫手 打返起

我地有雲加

100分呢D垃圾唔好提啦

U23 Mavididi, Nketiah 仲勁

隊隊都失分 雲加聽日唔贏死左佢啦

贏唔贏都死左佢啦

訓係度都贏

afcstuff
‏@afcstuff
Jack Wilshere played 90 minutes & was voted Man of the Match as Bournemouth scored a late equaliser in the 2-2 home draw vs. Watford. #afc

迷牛

死左都然

好尾g

就係死左先然

係咪d阿狗投架

而家牛奶遠射都有

Calum Chambers played 90 minutes & provided an assist but couldn't prevent Middlesbrough losing 1-3 to West Ham. #afc

車路士笑了… 諗唔到侯城拎到分理由

BOSS - WHY I’M SO PLEASED FOR WELBECK

“Some players have big injuries and you observe them in the first three months and you think, 'my friend, you will struggle' because they have a handbrake,” the boss said. “But some players come back like they have never been injured and he is one of them.

“He is a young, promising striker - he has a fantastic spirit and people sense that. He is genuine, committed and humble and you do not find that too many times together.

“He has pace, good technique and is committed - he wants to help the team. He is a good finisher as well and before he got injured you could see that was coming out.

“Suddenly it was coming and so he was stopped just at the wrong moment.”

Read more at

ryo 咁早出料

下盤冇得輸了
All in 左

black b

甘晚出黑b sub 下禾比啦

不了, fa cup先

我會買讓主

d 80 90 後成日怨政府， 唔問下自己點解唔握到呢d 機會

真派錢啊今場

呢個月洗佐太多錢，要靠ryo 蛇今晚幫補下

開得太多生日p?
BTW生活快樂

各位過肥年未 琴晚

btw 今晚踢波唔出料了

今月買左幾多田

輸左幾層樓:

7 頭講咩牙你 竟敢出言無辱ryo蛇

不賭是然錢

買場馬仔轉運sin

法國太忙冇心情去朱錢

毒撚都有野做 扮忙

Ryo蛇

頭先車個場都夠

晩晚刀夜返

我未睇9up的 讓兩球…

屌你老母我按左層樓訓身啦…

淚b 晚晚屌女

準備換大單位

強隊全部失分，我地都應該會一齊失分

不了 頂唔到晚晩都玩了
以前日日訓3,4個鐘 朝早6點就起到身 依家平均要訓6個鐘 如果回氣又要訓多1,2個鐘唔夠用牙

今日生日 一陣買100 阿狗先

班垃圾反達搞到達叔唔開台打機，開心啦

同炮叔同一日生日
生日快樂

叫我地呢啲毒撚新年點算

on9我地係撚強隊啊

你吃糞吧

禾要睇達哥打年獸牙

收皮啦有仔毒撚

有茅手足csgo

禾

Ho ar

Le add me ar Rosicky1991

睇埋火箭先 比id我

玩具都睇

Win硬啦有乜好see 辣殺時間

禾地都要睇老廢柴教波 有乜所謂

added

染毛mk仔

下個Po用吾用霸氣topic

大濕妹&豹叔生日快樂

禾刀生日（農歷）

血洗般尼

三分穩陣

今季般尼作客1和8負 雲加實食無痴牙
如果失分既話迷雲首領六日子去維港裸泳

Gun

達哥今次醒，等你班友知道而家係冇咗邊個唔掂

ok 我買阿記sin

坐亞望冠巧吾巧

好意思話靠backup狗先咁多人識達哥，依家咪見真章

頂盡甩3條 有咩咁大不了

有我在 保sir可以回去休息了

霸氣

雲加會大勝歸來

無達哥有撚野比佢backup咩
連莊閒都唔識分

靠muv多d 好少人會第一次就全程睇

muv就真係義務幫手

你本身都係得3條

佢真手足啦 未出名已經做緊

Backup佬搞到達哥休一個月台

叫坐亞望冠定血洗北倫敦好

搞到我真毒無得睇

有小人在 保sir可以回去休息

仔都生埋仲叫真毒

已經甩到有同冇都冇分別

星期三冇得睇我傑

查清真迷雲

禾開得啦

豈敢勞煩保sir

吾勞煩

阿仙奴於上仗英超大勝史雲斯，周日回師主場面對般尼，當然有力再下一城。

都係唔敢勞煩大駕 小人替你開了

依家熱刺黑鳩曼城係咪指定劇本黎

兩條on9

好怕保sir開時我又開

8月又多件

開左了

1001